(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

推

7月21號！

唔好mud 9都放人上連登啦

咪撚幫啲on9女人出名啦

勿推on9 post

德福果日佢隔住塊玻璃拍手！

哇，醜到

健身雞

全民運動日

屌好撚樣衰

整容雞

咁慘既係一個月幾次開放日

physical 真係多撚謝隻臭雞

聽講佢好鍾意比狗屌

唔通係鄉黑又話你聽呀！

1

2

3

4

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

5

6